［Viutv] 全民造星3最後10強名單流出

Cy klau

咁多條女最想屌陳葦璇

全民造馬

好撚樣衰喎大佬

見仁見智啦

女我冇意見
男嘅咩事
冇個真係受歡迎嘅

我cloud

alina micha cloud

花姐都無意見

Ben Ben wor

唔知點解啲人開始僧Klau
但Klau 由造星2到造星3
都算支持廣東話作品（至少個人表演）
睇得出佢有心捍衛自己嘅宗旨

CY 等於第二季Brian 懶黑馬咁入去陪跑

CY唱歌好過Brian
但個品差過Brian

哄得花蛆最開心咪有得留低

港版深田詠美

唔好j我老婆唔該

無固定b嘅

係喎

唱廣東歌就要支持啦咩....都要睇質素架

CY 仲喺度係咩事
隱藏契仔？

痴線明明一早無心玩反而入十強

上季覺得KLau幾好
但係今季真係唔係好掂
Pre Round rap到on99咁
d talent又好似盡盡地

Cloud正啲

做嚟做去都係chok 住rap 咁

CY 冇可能啦

超級平板

CY

八婆雲
好彩無民賤娸

Manson 呢

好大波喎

無契毛？

係呀

彭狗真係好憎女人，一個女人都無
係咪個個都要俾佢屌，老女人

Mischa 肉地夠

cloud

佢上年真係好睇好多 今年唔知咩事 好似冇曬力咁

CY?! 救命

我第一眼就覺得陳韋旋似n年前ge韋以珊, 有冇人覺得

本身預佢20強止步

最希望dancer嬴 唱得又跳得 好有實力 hey sistas唱得好好 表情又控制得好好 又識捕捉鏡頭 感覺好專業

睇睇下個list好多b team

Dancer咁閪不了

今屆有男既係受歡迎嫁咩......

下

same

CY由頭鳩到尾入10強

Cloud

跳舞群組好似無幾個唱得，

Timo好唱得？唔覺
不過都幾識捕捉鏡頭既，咁撚串

你回顧3季 ，因為我第一次睇造星，班跳舞既人 參賽時 話要改變呀,發掘唔同自己、進步之類 好撚好聽，一玩比賽驚輸，指定歌曲，成首歌改撚埋，改埋音樂，配合自己唔識唱歌用視覺效果打比賽,就比評判 發現 呢round 係睇唱歌，唔係跳舞，即刻輸

我明白 睇下就算
不想罵戰

Menson

今季佢冇咩好令人難忘既表演
雖然上季都好似冇咩

50強已經講佢係冠軍，因為睇過佢希望之星既表演，又唱得又跳得既之後得Ben, 再落去就cloud

CY算撚數啦
完全係HEA做憑乜呀

唔關佢事 賽際問題

冇鍾意過佢 見到佢個樣就不了 太似猩猩
黎黎去去都係同一個樣 冇變化 talent冇一樣特別突出
係比上不足 比下有餘囉

關咩賽際事，佢簡架咼
你on9？

啲人寧願支持兩隻支那狗，羊0同支涓

唔太理解點解佢留咁多dancer 佢留嗰班勁多魔音

睇埋下round賽際先講野啦on9

你up咩呀，30強 40強已經淨係foul女人啦，淨係睇10強

咁唔洗睇前面30集啦

吓 冇肛交

係

至少Brian比人見到一點一滴努力做好
CY啲仆街仔係dance batte hea跳之後一直冇改善

冇L嘢，邊忽似

其實上季唔係要造馬造個「五音Tank」
Klau一定十強

「再永沒法比…比…」

一樣咁大波
個樣一樣有少少人工味
正

咁佢好樣過韋綺珊

其實睇佢佢as one個陣，個樣力仔啲

十粒車厘子夠晒難忘

你贏

女仔啲

唔好咁講，一齊J啦
不如星期一晚除定褲呢？

阿cloud

Manson ？

平時見啲人話咩manson唱歌好好聽，但入唔到10強

我要 Zeno

CY都入到？次次表現都尻下尻下喎

Alina, CY, NY 不了

佢簡直侮辱左「表演」兩字

Alina

Kimman ok呀

巴打食開咩好野？？話唔靚都算，講到樣衰嘅話真係想睇下你條女有幾正

十強不入
痴線㗎

會唔會就係預告個個喊嘅原因
利申9估

事實上跳到舞係好重要，如果你唱只係過得去既話，另外我覺得佢有少少似靚仔左既Alton姐

講真香港而家有邊幾個歌手係跳舞
仲有睇過manson跳舞都唔係話差

（少私心）但講星味同順眼 manson真係好過曬上面咁多個 同埋邊忽似alton

Carmen?

都係 同埋成日話選星選星 其實星嘅界線真係冇定 個人唔覺得一定要唱跳都精

你岩啊

但我覺得造星呢個show唔係真正出星既地方，只係一個比賽or遊戲，好似固定軒咁有演技但一早就知冇可能會入到決賽/贏，係個賽制同設計限死左

當得三個人參賽：一個純好戲 一個純唱得 一個跳舞好勁唱得過得去/麻麻

最後嗰個會喺一個比賽比人覺得更值得留

仲衰過星2 Phoebus

鬼咩，啲導師見到佢個樣一定將佢排落跳唱到

根本睇唔到佢內心

無追開 好奇下 嗰個Tank 比賽之後點

咩比賽之後點？

真係好樣衰

我都幾like陳葦璇

終於搵到有人同的有同感
之前我話個賽制on9
即刻有幾個Ching叫我睇超級巨聲

無契仔鳩毛

I mean Tank 比完賽之後撈成點? Sorry 講得衰

其實好架因為始終有得歌藝鬥歌藝，但而家搞歌唱比賽質素又可能好一般，你唸下cctvb後期既巨聲，啲冠亞季去哂邊，根本唔入流

viu focus隊際為左capture啲人點唔識跳/唱到有進步，又方便佢地造team入面劇本，但一玩team根本避唔到跳舞，一齊鬥走音會仲難睇

雲浩影世一
其他唔關我事

Manson
Alina跳舞好睇但唱歌唔掂

其實我最反感係嗰個foul人嘅賽際
個賽制根本只係為咗迫選手喊
唔係話喊係有問題
但一集喊嘅時間仲遠遠多過表演嘅時間

同埋我發覺無論評判定抑或係嗰啲導師都好鍾意講一句
「我哋而家係要造星……」然後就合理化佢哋嘅選擇
真係萬能key

咪又係繼續跳CCTVb跳show，上次港姐，五十年耐不耐都見佢

咁你話呢？

想講CY每一場表演都好垃圾 論資質排隊排到尾50名就差唔多

我淨係睇第二季冇睇第三季 個時覺得klau ok wor 佢俾人out都鄧佢唔抵
究竟佢今季係有幾差先會俾人鬧到咁

覺得klau今季好過上季
今季好型啊

好鐘意Kimman 雖然佢應該唔會贏

藍到黑條八婆

純粹個樣冇乜觀眾緣
咩表情都好似串77咁

垃圾CY

隔離po澄清咗佢係黃
睇晒佢成個profile先？

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於連登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以欣宜，欣然而入。遑論國女也。

Gay?

有cy 都冇manson

未開始對決個時，淨係睇MV，我覺得陳葦璇係成個MV入面最shine

好撚睇cy唔順眼

我覺得ben毒撚性格幾得意
好過班mk仔

CY條垃圾仲係度cls

裝假狗就墮lin

好彩冇哭喪閪文
如果唔係實揼爛部電視

收皮啦 alina黃㗎喎 有冇追post㗎

Kiki都冇

CY二十強到底做左啲乜先過到骨

裝假狗唔係波咩

Cy個位比佢啦癲架

CY 表演休襪都可以入10強？

呢度有幾多個係唱到歌？！

睇左manson經理人個post，話佢面對綵排好大壓力，我覺得manson入到，個list應該唔準

有幾個post #freehongkong 喎

Zeno😭😭😭😭
點解佢冇份😢😢😢

CY 唔應該入啦，又冇料，正常都係Manson 入！

俾你講一講諗下又真係幾似猩猩喎🙊

楊甯 冠軍
完

正係記得十粒車厘子🍒

佢條仔係Stanley?

係啊

屌個個po都要講幾次

掛住溝女無晒火咁
又冇一種獨當一面嘅感覺
對比上季差好遠仲退步咗失望

痴線啲星味湧出嚟
唔贏冠軍都o嘴啦
睇咗幾次

今集直頭變左隱形人咁，玩左一次就唔好隨便玩第二次，未必有好結果

幫kp奶閪lo，偏心到出哂面

B組啲女真係慘

中哂喇

中4個，但我真係唔信cy會入到
希望係半真半假

藍絲都講呢d野，但我反而想知點解美國係報應，明明大陸輸出病毒為禍全球，敢唔敢講大陸係報應

藍絲都講依啲嘢？
你搵個藍絲嚟睇吓

係咪反trump，屌美國人一早唔戴口罩先咁講
識講stand with hk 都唔似係藍

其實好多黃都唔鍾意trump

我都想睇下藍絲講standwithhongkong喎
鳩up佬

K Lau上屆正
今屆不了

唔明點解有cy

唔鍾意trump唔代表要話美國人有報應
仲要睇CCTVB

cy

果個kimman唔係作家黎嫁咩

又情緒勒索
個撚個都唱廣東話嘅時候你又撐邊個？
Klau好黃喺香港出世冇移民值得支持本地音樂

就收經嘅老女人係咁睇唔順眼所有後生女 相反就會好鍾意小鮮肉

講句Standwithhongkong就黃
解釋吓佢個#報應先啦
陰陽怪氣，anyway cap咗兩張圖去黃/藍group

食左條民賤娸, 自己Fans名改埋叫Kiki 佢jm9

cy
次次衰佢但係死隔離

就連欣宜都話撐689擺明10強

CY係乜撚野事

咩係fans名改埋做kiki?

咁你搵到個藍絲講standwithhongkong未

搵到黃絲講#報應先